譽港灣 有約15 隻popo 巴士站 埋伏

譽港灣 有約15 隻popo 巴士站 埋伏 各位手足小心

補充：向九龍灣方向

推